hk express最新航空出爐,關島取消?

另外有冇人知kunming上面果兩個咩地方,唔清,

睇真d原來係敦煌
隔離果個係咪蘭州?
屌你老母包機來,又唔開比人飛,香港飛大西北最撚遠係西安,開敦煌大把旅遊客啦仆街

馬拉果個包機又係咩機方?
成個MAP得3個係PINK 即係包機線

包頭

深圳都養唔起敦煌直航，香港養得起？

點解唔直飛到喀納斯？

菲律賓Kalibo, 長灘島隔離

係

香港梗係養得起敦煌
大把白種backpacker同你飛
你話東南亞要打AirAsia就話姐

你覺得白種去支那只會去敦煌？

你不如問下你身邊有幾多朋友去過敦煌先啦，我親戚一件都冇，朋友熟嘅一個都冇，唔太熟都係得一個去過。

係咁多人去，又唔見一早有航空公司飛？

仲有，玩呢條線點會由敦煌起步？

就算唔西安開始玩，都會蘭州玩上去！

你都on9
黃種人唔會追世遺
但白種會當check list
所以你睇飛廣島、峴港白鬼比例高好多

昆明10月之後停？

柒撚完未？

去敦煌班鬼洗撚經香港咁戇鳩呀？

美加鬼都經北京入境啦。

歐洲鬼直頭直飛地家堡，由烏魯木齊玩落去，連北京都唔洗去，洗撚兜咁大個圈。

你仲停留嚟井底，啲鬼好多都唔會嚟香港轉機，你話澳洲鬼就冇得講。

鬼佬放得假都成個月咁出嚟，拎晒簽証會同你淨係去敦煌咁戇鳩？

打少啲飛機啦。

你真係on9
拎啲唔使返工嘅白色垃圾比
邊有人諗做長途白種垃圾生意
佢地無經濟效益
講緊香港或者附近地方做野嘅短trip敦煌

敦煌正wo 有興趣

睇D旅行社行程

第一天 香港✈敦煌(航機上重本包飛機餐及水)─月牙小鎮─沙洲夜市

70蚊一餐, 真係好重本喎

樓上個on9猛咁話開開開
人地咁大間公司
班人計過哂數 唔準過你係度隨口9up?

去過敦煌 4轉交通先到

敦煌個機場真係好荒蕪

消費者顧住財團盤數
你真係好有大愛

真係諗敦煌冇咩貨運都夠你死啦
又係on9

痴線，講到間航空公司係自己開咁

有乜好嘈，有人搭就自然做到，冇就自然會執啦

咪撚柒啦，外國要返工都大把假期，多過香港好多，睇見你真係井底到交關，出去見吓世面先再嚟討論啦！

你真係自己講過乜都唔記得喎，上面就話大把白化坐，呢次又轉第二班人坐。

俾我反駁咗，駁唔到又講其他，你冇撚得輸啦！

所以人哋咪唔開固定常班囉！

寮國冇埋 睇黎hkexpress唔會再開冷門線

每次睇到佢地話幾多年後要擴張到有幾多架飛機
都係度諗到底佢地仲可以飛邊度
熱門地點都已經七七八八

德黑蘭

A320飛到咁遠咩

日本東北有冇得諗
仲有台東 台灣離島 印尼
之後就諗唔到

東北A320 好似唔夠
開澎湖金門就正

東北應該夠，KA之前有包機上青森都係用A320

再唔係就加德滿都

唔好污染咁靚嘅東北好嗎

鳩個個係你

講得岩，有心去既坐新幹線去，最怕就係搶撚完平機票又要屌個度悶無街行

我就係見到你係群埋班白種垃圾
其實真係做唔做佢地生意都無所謂
係針對外國留學生群體、外派工作家庭之類先有錢賺
你呢啲淨係搶8蚊嘅廢人
浪費機位

只係講句
客一定有
係貨差先冇諗

放低句粗口之後可以出返去

包機去東莞咪好囉

東莞係幫人起機既地方

飛盛岡真係方便好多 去秋田又得 青森又得

仙台 vs 花卷 點睇

兩個都唔好喇，唔好送港豬去東北吸幅射

kalibo

仲諗住過一排去

上手CEO帶埋人脈走

雖然快運都係支那底但我都欣賞佢地拓展新航點幾進取
可惜香港人旅遊去極都係果d地方
加上東南亞好難夠亞航鬥

點睇日本都叫幾開到新地方

出一蚊機票 就算係福島 港豬會搶住去吸幅射

正解

點解關島開左半年未夠要收皮！？